[一年磨一劍 - A por la13]皇家馬德里球迷吹水區(121)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

A por la 13

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

躝

block啦 quote黎托柒

喂呀

喂呀 出返去啦

呢件唔想block著, 咁on9有得笑吓都好

喂呀 你唔好咁痴線啦

喂呀 咪再學我bb 講野啦

YC成日都同我講
喂呀 好急呀

唔好玩啦 一陣yc唔上黎陪我吹水

你地出面甘搶口 星期日咪又係比我地巴塞大炒

大家一齊用喂呀幾親切
唔好成日屌黎屌去

痴線完未

好快人地就唔憎皇迷

男人咁講好核突

卡斯米路歐聯決賽洗唔洗停賽？

@牙維

喂呀,又可以捉住隻手教打字

rip

迷賓了

拎張黃停乜撚野姐 又問

youtube係咪死左?點解開親片都話錯誤

喂呀 我睇到片喎

你睇得太多ONLINE GV中左毒

Aporla13

無事又睇到了

重裝咪得

驚閪 最多咪潛

又可以j不敗了

成班gay佬

Wakanda forever!! Huh!

WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!WHO!

I never freeze

睇唔到決賽假皇揮手區

無野阻止到我睇決賽

決賽都唔睇

有決賽之王拖周 定了

真係無咩可能唔睇決賽

上年喺拿坡里勁驚比人偷野都落bar睇

仲要星期六踢
假皇

唔洗講 你都一定唔睇

唔睇=非足球迷

唔帶野去睇咪得

ching 真人真係callejon

據足球市場網報導，AC米蘭體育總監米拉比利前往班拿貝球場觀看了皇馬與拜仁的次回合比賽，而他的主要目的是為了考察皇馬前鋒賓施馬。
在香港時間今天淩晨的比賽中，皇馬依靠著賓施馬的梅開二度2-2戰平拜仁，以總比數4-3連續三年殺進歐冠盃決賽。足球市場網報導稱，AC米蘭體育總監米拉比利以及球隊經理艾比亞迪都來到了現場觀戰，他們的目的就是為了考察皇馬球星賓施馬。

足球市場網聲稱，紅黑軍團希望在這個夏天繼續補強鋒線，而賓施馬正是一個非常合適的收購目標。雖然米蘭不會在夏窗投入太多收購資金，但是他們仍然希望能夠簽下一名世界級前鋒，而皇馬主席佩雷斯又已經在開始尋找新的前鋒人選，因此賓施馬有很大可能會選擇離隊。
除了賓施馬之外，足球市場網還表示同樣得不到出場時間的施華路斯也成為了米蘭的收購目標，不過英超豪門利物浦也正在密切關注著施華路斯的近況

搭單一問

有無人試過去皇馬主場睇波？

[quote

足球市場網聲稱，紅黑軍團希望在這個夏天繼續補強鋒線，而賓施馬正是一個非常合適的收購目標。雖然米蘭不會在夏窗投入太多收購資金，但是他們仍然希望能夠簽下一名世界級前鋒，而皇馬主席佩雷斯又已經在開始尋找新的前鋒人選，因此賓施馬有很大可能會選擇離隊。
除了賓施馬之外，足球市場網還表示同樣得不到出場時間的施華路斯也成為了米蘭的收購目標，不過英超豪門利物浦也正在密切關注著施華路斯的近況

[/quote]
fake news

4強場波已經幫左賓狗續命啦

賓周馬

最撚勁

ching can i join

"又"

幾時有又過

No , u on99&25

u too

照鏡啦

Ho ball

主席我唔反占士了

人都走左
一切都冇所謂了

前鋒盧卡古點睇

你同630應該做到好朋友

曼聯嚟講要martial都唔要黑盧啦

I fk ur yc

I am your father

Wakanda forever!!🙅🏿‍♂️

duck la duck la ,quiet la

You chick , forever 🐤

覺唔覺得牙維細妹好正
好q好可愛

CHING鍾意NIGGA咁識食

放過人啦包ching

女將軍岩唔岩你心水牙

其實真名王都幾可愛

Ho ball!

唔撚係掛

Huh！

真名王=hulk

你呢

你=deal pool

me=thor

世清=Iron Man

無人係蜘蛛仔

I am Groot!

Avengers 3 黑豹對比起其他人有啲弱

弱得過星爵 美隊 黑寡婦

thor 一個屌打 其他人食下花生is ok

thor=賓周馬

Thanos 太強大了

Thanks=利9

皇馬對利 最驚兩閘谷得太前輸反擊
佢地條防線太易自爆

終於有人認真傾波

法甲德甲意甲冠軍三粒寶石喺拖舟到
加埋皇本身係歐聯冠軍計一粒
猁狗殺鏝又拎住粒英超冠軍石

決賽屠殺皇馬之後就齊石了

其實踢3中堅 咁就可以解決呢個問題
我諗🤔

夾硬決賽轉陣 死得仲快

三中堅不能主攻

試過三中堅啦
柒到冇眼睇

見到卡斯米路而家成日係中路上身玩野都唔荒唔死

出高仔mark沙拿

利前面 3 個都識入波 ...

決賽收起賓周直接出拿祖打左閘 推細路打翼

積仔決賽出到

十中堅都無用啦 上場五條友係禁區你眼望我眼 無人清個波出去由得個波係地下

我地得b9識入波

馬內偷到球，一記長傳給到這邊的沙拉賀。打門！球進了，90分鐘的時間，2-0，沙拉賀的梅開二度把比賽殺死了！

本澤馬最後階段連中三元反敗為勝

假皇躝！

Welcome Kane

講得好！

賽後whoscored為行行企企的kroos打出0分

In Zidane I trust!

賓施馬在下一盤很大的棋

維子評分是最有權威的

賓施馬 10分
施丹 9分
C朗拿度 7分

皇馬出錢加球員搶購沙拿

皇家馬德里打算搶簽利物浦紅人沙拿，除了天價轉會費之外，還想用巴利及拿華斯作為籌碼。

沙拿今季幫助紅軍攻入43球，超卓表現吸引大量豪門留意，例如皇馬已經蠢蠢欲動。

紅軍打算為沙拿標價2億歐羅以上的價錢，皇馬打算出手買人，但他們想調低轉會費。除了付以外，還想用加里夫巴利及基羅拿華斯作為交易籌碼。（）

曝車路士巨神決定加盟皇馬 已通知藍軍拒絕續約

香港時間5月3日消息，今季的歐霸盃已經進入收官階段，轉會窗也即將打開，而據西班牙媒體報導，車路士已經收到一個糟糕的消息，門神高圖爾斯已經確認自己不會續約。

西班牙國家電台的記者拉蒙透露，皇馬會在下季簽下一名門將替代卡斯拿，同時他透露了一個更重磅的消息，高圖爾斯已經向車路士確認自己打算在明年以自由球員的身份加盟皇馬，因為他迫不及待想要到馬德里陪伴他的女兒。

目前，高圖爾斯和車路士會在2019年到期，自2014年夏天從馬體會租借回歸車路士後，高圖爾斯就取代施治，成為無可撼動的車路士一號門將，幫助車路士出場151次，拿到兩個英超冠軍和一個聯賽盃冠軍，自己也在上季拿到了英超金手套獎。賽季初，英格蘭媒體曾報導車路士打算續約高圖爾斯，開出了一份5年、週薪20萬英鎊的合約，這是門將的最高薪資，但高圖爾斯並沒有接受。

而如果高圖爾斯拒絕續約，車路士為了避免太大損失，很可能不得不選擇將他提前出售。

（卡拿斯）

摩連奴：「大哨」才是最強的朗拿度 無人能比

朗拿度，朗拿甸奴，C.朗拿度，誰是最強的朗拿度？這是一個仁者見仁智者見智的問題，但在曼聯教練摩連奴看來，最強的朗拿度只有一個，那就是「大哨」。

據《太陽報》報導，在最新紀錄片《波比笠臣爵士的生活》中，摩連奴作為昔日笠臣的翻譯和助教出鏡。其中摩連奴就談到了自己對朗拿度的欣賞。摩連奴說：「朗拿度-納紮里奧，是史上最好的朗拿度。」值得一提的是，摩帥也曾和C.朗拿度共事過，不過顯然朗拿度更讓摩帥印象深刻。

波比笠臣爵士執教巴塞時，助教摩連奴也一起見證了朗拿度單賽季攻入47球的神蹟，摩連奴說：「我從未見過能有人有同樣的表現，從未見過。」

而談及笠臣爵士，摩連奴表示，笠臣仍活在很多人的心中，摩帥說：「我每天都在想念波比，一個人只有在最後一個愛他的人死去時，他才會真正的死去。」

不了

賣拿華斯要sai更大舊錢買龍
點會調低到轉會費

賓周+頹

買球迷版 襟著啲

Ching你最後搵到係邊度買？

C.朗要結婚！女友曬出訂婚戒 價值62萬鎊！

33歲的C.朗拿度看起來終於要步入婚姻殿堂了，他的女友在社交網絡上發了一張照片，給出了強烈的暗示。

在Instagram上，C.朗拿度女友喬治娜-洛迪古斯新發的一張照片引發網民熱議，照片中，她做著飛吻的動作，但右手所戴的鑽石戒指顯然更為搶眼。此前就有傳聞稱，C.朗拿度和喬治娜訂婚了，婚禮也正在籌劃當中，如今喬治娜展示出的手戴戒指照片，似乎在印證這種說法。

根據戒指品牌商的介紹，喬治娜照片中曬出的戒指，是一款特別設計的訂婚戒指，目前的售價是61.5萬英鎊。

目前看來，喬治娜和C.朗拿度的關係十分穩定，2017年11月，她為C.朗拿度生下了女兒阿拉娜-馬爾蒂娜，C.朗拿度的家人對她的接納度也很高。有網民評論說：「C.朗拿度終於要安定下來了！他找到了真愛，（結婚）只是時間問題了。」

比賽唔好腳軟就好

卡斯拿斯賀皇馬進歐聯決賽：繼續創造歷史

歐聯4強，皇馬總比數4-3淘汰拜仁，連續三年闖進了歐聯決賽。作為前皇馬隊長，卡斯拿斯也為自己的老東家送去了祝福。

卡斯拿斯更新了自己的社交網絡，他寫道：連續3年進入歐聯決賽！這就像「金髮鄰居（一位西班牙網紅）」一樣美妙！皇馬繼續創造歷史吧！加油馬德里！」

卡斯拿斯目前在波圖效力，效力皇馬期間他曾隨隊3次獲得歐聯冠軍，上一次他率隊奪冠是2013-14賽季，當時皇馬在決賽中戰勝馬體會捧杯。

皇馬的決賽魔咒！當年三戰英國球隊全敗北

歐聯決賽的對陣出爐，皇馬將在基輔迎戰英超勁旅利物浦。

西班牙媒體《馬卡報》指出，皇馬在歐戰決賽有一個決賽魔咒，那就是從未擊敗過英國球隊。此前三次在決賽中對陣來自英國的球隊，皇馬一場未勝。擊敗皇馬的分別有車路士、利物浦以及阿伯丁。

1971年歐洲優勝者杯，車路士與皇馬激戰兩場，最終皇馬落敗。1981年決賽，皇馬與利物浦在王子公園球場相遇，利物浦1-0擊敗皇馬奪冠。1983年歐洲優勝者杯，皇馬對陣費格遜執教的阿伯丁，然而皇馬再一次落敗。《馬卡報》表示，對一支在歐聯成績出色的球隊，皇馬希望能夠打破這種所謂的決賽魔咒。

歷史上，利物浦曾5次對陣皇馬：1981年歐聯決賽利物浦1-0擊敗皇馬奪冠；2008/09賽季歐聯16強，利物浦總比數5-0雙殺皇馬；2014/15賽季小組賽，皇馬兩場比賽均戰勝了對手。總戰績而言，利物浦3勝2負，略佔據優勢。

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

皇馬偷笑！高普決賽五連跪 利物浦能破魔咒？

香港時間5月3日淩晨，利物浦雖然在作客2-4輸給羅馬，但是他們仍憑藉總比數7-6晉級歐聯決賽，他們在決賽中的對手將是已經2連冠的皇馬。

不過，利物浦教練高普的決賽勝率卻並不高，在他帶隊參加的6場決賽中，只有2011-12賽季擊敗了拜仁，拿到了德國杯的冠軍。在最近的5場決賽中，高普還未嚐勝績。2012-13賽季，高普率領多蒙特攻入歐聯決賽，但最後他們1-2輸給了拜仁。2013-14賽季的德國杯決賽，多蒙特以0-2再次輸給拜仁。2014-15賽季，同樣是德國杯決賽，多蒙特以1-3輸給禾夫斯堡，再次無緣德國杯的冠軍。

2015年10月，高普接任羅渣士，成為利物浦教練。2015-16賽季的聯賽盃決賽，曼城通過12碼大戰4-2擊敗利物浦，奪得冠軍。在那個賽季隨後進行的歐霸盃決賽中，利物浦又1-3輸給西維爾，無緣冠軍。

燈 VS 燈

歐聯決賽勝率榜：皇馬霸氣第一 第二是利物浦

歐聯4強落下帷幕，利物浦與皇馬會師最終的決賽。數據顯示，皇馬在歐聯決賽的勝率非常高，達到了驚人的80%！不過利物浦也不甘落後，他們的勝率也有7成。

皇馬歷史上曾15次闖進歐聯決賽，其中12次捧杯；而利物浦則曾7次闖進歐聯決賽，5次捧杯。兩支球隊在決賽的勝率都高得嚇人。

另一組有趣的數據是，皇馬上一次在歐聯決賽輸波，正是倒在利物浦腳下。在37年前，皇馬0-1不敵紅軍，遺憾錯失冠軍。而最近幾個賽季，皇馬闖進決賽都拿到了冠軍，尤其是今年他們有望實現歐聯三連這樣創造歷史的成就。

利物浦方面，教練高普在決賽中的勝率就沒有這麼高了。在此前的10次決賽經歷中，他率隊取得了3勝7負的戰績。尤其是最近的5次，高普的球隊在決賽中已經五連敗！不過在基輔，他有機會改寫這一尷尬的紀錄。

J.洛入球道歉卻被球迷抨擊：你要的是勝利！

J.洛是皇馬對拜仁的歐聯4強中表現最突出的球員之一。拜仁為歐聯決賽門票而戰，而J.洛則是回到了曾經效力的球場。

J.洛這一晚在班拿貝的表現沒有被人忽略。無論是皇馬球迷還是拜仁球迷都關注他。比賽中J.洛錯失了一次得分良機，而在將比數追成2比2平後，他沒有慶祝，而是向皇馬球迷表示道歉。不過J.洛這一表現也引發了德國球迷的不滿。

在社交網站上，J.洛的一些舉動引發了議論，一位拜仁球迷寫道：「別給J.洛打分，你效力的球隊需要一個入球進入決賽，你卻忙著為入球而道歉。如果我是拜仁球員肯定要為此發瘋。」

還有一位球迷寫道：「J.洛，你選擇效力的球隊的球迷，應該比你的前球隊獲得更大的尊重，你的前球隊把你當低能兒。永遠不要為入球而道歉，拜仁簽下你就是讓你入球的。」

J.洛還因一個公平競賽的舉動而挨拜仁球迷批。在阿辛斯奧腿部肌肉拉傷的時候，J.洛把皮球踢到場外，以讓皇馬小將獲得治療的時間。當時比賽已經接近尾聲，而拜仁正焦急地尋找入球，球證也沒有吹停比賽。

一位拜仁球迷寫道：「J.洛為皇馬將皮球踢出場外，那是世界上最卑鄙的球隊，對他來說，這麼做非常好是不是？」還有一位球迷表示：「我仍然還在爆粗。」更有球迷指責J.洛是叛徒，「阿辛斯奧在反擊中受傷，J.洛將皮球踢出場外，他就是個叛徒。」

不少拜仁球迷不同意J.洛對皇馬太友好。有人評論道：「我是你的球迷，不過在你不慶祝入球後，我對你的印象變差了。向對方球迷表示道歉？你現在的球隊是拜仁而不是皇馬，我認為你應該考慮這一點，尊重認可你的球隊。」

有人批評J.洛沽名釣譽：「親愛的J.洛，你的這個所謂的公平競賽動作讓你所有的努力都白費了。你需要抓緊時間，入球之後趕快拿出皮球，重新開球，而不是表示道歉。你想的更多是塑造自己的好形象，而不是獲勝。」還有人指出：「如果我是拜仁球迷，我肯定憤怒，因為對他來說，更重要的是不挨噓，而不是獲得勝利。」（沙治奧）

佩狗

同問 想買件決賽出街著

拜狗

拜狗咁對你,回歸吧

咩章先

兩邊不是人

痴線改左制咁耐仲有人講緊聯賽第5有歐聯踢

歐聯 世冠

另外，朋友幫我搵姐，佢搞開代購，冇賺差價，抵嗎

但飛龍做緊$900 3件任揀但白色乜都唔包

係咪車迷

前排unisport主場adizero 899包respect, 歐聯章
世冠去左第間整埋比多一百

仲有疤狗po話車無歐聯夏世三會過黎
下面有傻鳩話利拎歐聯 阿無歐霸既話車有得踢

球員$900連張算幾平
但我會買球迷 襟著好多

屌牙

今季黑色作客個件好好賣 好多鋪頭都冇貨
無意中搵到14年件黑龍仲有貨 1000蚊 唔包字章

真係好平 就咁歐聯3寶都450至500
字 100至200 世冠章100
仲要係球員版

黑龍真係好型

有無白色個件 想買返個件

不過今年件黑色好惡著，D料好唔舒服

where

當時嫌貴冇買

呢家冇一千唔洗諗了

你想我係到講 定你tg我？

當時都好難搵啦

加密啦

14年個時 我記得剩係件衫6xx

沙拿談決賽：非我跟C朗決戰

【體育】利物浦鋒將穆罕默德沙拿指出，紅軍比賽時是團體作戰，非他個人在唱獨腳戲，歐聯決賽將不是他跟基斯坦奴朗拿度之間的單打獨鬥。

利物浦與皇家馬德里分別在歐聯4強淘汰羅馬和拜仁慕尼黑，成功晉身決賽，兩位本季當時得令的射手穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）和基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），將於決賽中正面交鋒，外界認為，那是兩名今季金球獎獲獎熱門人選的一場預戰。

可是利物浦射手沙拿對外界指歐聯決賽是他和C朗之間「單打獨鬥」的說法，不表認同：「那將不會是自己跟C朗之間的一場對決，我正效力於一間偉大球會，我的隊友都是了不起的球員，因此能夠躋身決賽是有賴了不起的團隊工作，我個人絕不能單人匹馬做到。」

「我知道所有阿拉伯人都祝願我在金球獎一切順利，我每次勝出，他們都會非常高興，然而，刻下我只會想及歐聯決賽，希望把錦標帶回晏菲路。」沙拿補充。

圖片來源 : ©AFP

加密可以嗎

比人炒到上天

又要捱夜了

有皇狗睇又唔見你話捱夜

捱夜睇馬體晉級

出局了

阿狗

下體狗仆街隊

唔通撐馬體狗咩

未見過你2:45之後睇皇

有些事情就不要拆穿

Fight for Wenger

掛住630？

掛住你

諗起積仔比刀疤打

我沒有說謊 我何必說謊

我用開刀咁解

好地地無啦啦話自己係雞

我劍系

識D野

D人係咁 好奇怪

臭系

使5使唱通街牙

收到

又cap撚定 皇狗痴撚線

頂班疤狗唔順，自己隊波出左局做八弟低賤到要爆閘入拜區教四哥做賽後檢討

呢隻疤狗個個閘都爆 當左自己屋企咁

忽然都有D懷念高登疤狗 連登D疤狗低質到頂唔撚順
有時已經唔想應佢地
但真係柒到頂唔順

傳送門

痴撚線
真係服撚左..

反朗連佢7號都唔知po張22號天使抽水
都係以前高登 誰偷走c朗的時間 班疤高汁好多

On9到 疤狗球迷全部教練出身
周圍教人睇波

教老豆屌閪

今次仲唔到我發達

今次真係上樓機會，我都叫緊我老豆按埋層樓all in，正所謂若要生活好，all in利物浦吖嘛

假皇

牙gap有冇link

上QQ睇

利物浦於歐聯四強次回合，雖然作客輸波，但兩回合計贏7:6晉級，將於本月底同皇馬爭逐冠軍。皇馬中場球星卻奧斯，表示紅軍表現令人驚喜，但最終冠軍始終會係皇馬。

「邊一隊入到決賽，都唔只淨係靠運，或者踢唔出優秀足球。利物浦淘汰曼城兩場波，都令我大跌眼鏡，我都好欣賞佢哋表現。決賽係一場過賽事，皇馬上下都好期待，我哋會於基輔奪得錦標，過去兩年已經話畀大家聽，皇馬係有呢個實力。利物浦係踢得好，但踢得好足唔足以奪標？我唔肯定。喺歐聯，奪冠球隊係需要有一啲特別元素，我唔知點解釋，我淨係知過去兩屆，皇馬係擁有呢種原素。」

卻仔次次歐聯都要囂一囂

你祖國嘅企業都唔撐

好緊張

你咁講就唔啱
連登又好 高登又好
疤狗咁多年黎始終如一
都係一班心智年齡10歲左右既小朋友黎

不要緊 荒野都有路燈

皇馬和利物浦將會師歐聯決賽

◆

高普的球隊擁有不可思議的進攻能力，他們將在2018年歐聯決賽中與皇馬相遇。白衣軍團以總比分4-3淘汰拜仁慕尼黑，而利物浦則是更加開放地以7-6淘汰羅馬。

施丹的球隊本賽季在聯賽中戰績糟糕，他們已經早早地將聯賽冠軍交給了巴塞羅那，這是球隊本賽季衝擊歐聯三連冠的機會。

5月26日的決賽將是皇馬尋求的第13次歐洲榮耀，而利物浦此前也獲得過5次歐聯冠軍。

在13年前的那場歐聯決賽裡，利物浦在伊斯坦堡上演驚天大逆轉擊敗AC米蘭奪冠。但在此之後，他們在這項賽事中幾乎沒有什麼亮眼之作，除了在2009賽季那支把皇馬繼續擋在16郎位置上的利物浦……

皇馬方面，球隊正經歷著球會歷史上最好的時期之一。自歐聯改制以來，沒有一支球隊像白衣軍團這樣在歐洲佔據主導地位。

沙拿是利物浦本賽季的護身符，他的入球讓人過目不忘，他也很可能成為基斯坦奴·朗拿度在2018年金球獎的直接競爭對手。

這名埃及國腳在50場比賽中攻入了43球並有15次助攻，他的優異表現是利物浦本賽季進入歐聯決賽的決定性因素之一。

本週三在意大利被羅馬4-2擊敗的比賽是利物浦在本賽季歐聯中的首場失利，而皇馬則已經在本賽季歐聯中輸過兩場。

爺爺然到的話 我自貼覓膠

有無阿狗sop link?

用騰信睇

哥斯尼收皮 應該世盃都冇得踢

華仔

疤隻nigga+華仔

差一d又想自爆

咁廢 冇影響啦法國

Dllm

r曬頭 以為dc打鳩佢

發覺皇區紅字除左我之外全部都係雞

比目魚雞

累死爺爺兇手之一

其實係傷咗邊
重播見佢行行下就跪低再瞓地

似扭傷韌帶

Get well soon

比格里茲曼456 O13

傳到空曬但斬果腳波柒到

比比鳥認真d啦

基沙文

流血

電話佬爆缸

欺負爺爺既下場

拿卡鍚迪

攻唔入

拿卡自己唔射

比比鳥比腳波都比唔到 除咗快有乜用

完了吧

比比烏平時練跑多過踢波

韋舒亞就爆

bye阿記

完

88

比比烏踢得好差 今場3分比多

攻又廢 守又失位 佢做緊乜

皇區阿迷請請振作

爺爺大勢已去

阿仙奴

爺爺教練生涯不得善終,慘

有冇人知皇馬件衫個章甩左,用咩膠水痴最好?

今天 比利連殺死了比賽

拎上波衫鋪問下最穩陣

雲爺爺我撐你

完全冇血性 唉

成班後生仔好似踢養生波咁，落後都唔搏到盡

阿仙奴係咁

老野教波邊有激情呀,
睇黎都要皇馬比激情高普利物浦大炒456

而家先發現有馬體球迷po

爺爺

迷雲狗

迷雲狗要陪同雲加死去嗎

支持

迷沾要陪占士遠去嗎？

從此沒有迷占也沒有反占
只有二五和真皇

會員James_Rodriguez正式成為拜狗

拜獌糷熱妓痢集中討論區

拜狗梗係返拜區同德甲區
禾真皇就長留皇區
你25就去黑洞

第一次認同你.........

-0-

同路，真皇先會咁買，皇贏最開心，皇輸都有錢贏，呢啲叫 ”對沖感情”

迷雲能活著別分手
怎想到老野有盡頭?
寧靜讓阿狗變下遊
才懷念阿不敗時候

出面有人歌頒賓賓

賣賓俾佢愛隊

讓我說 太感激
這迷雲剛好
爭四笨夠了 傻得多
歐霸來敬老

牙維巧撚型不愧為我偶像！

Wakanda forever! Huh!

之後就過嚟取代光頭佬/佩狗了

幫手勸KANE過黎
Welcome Kane!

拖舟圪立不倒

會然龍我雷真係好煩

過去tum傾過嚟

Exclusive: AC Milan plot ambitious swoops for Real Madrid and Roma superstars

journalist Daniele Longo understands that signing a new striker is one of AC Milan’s main priorities ahead of this summer’s transfer window.

However, with UEFA likely to impose sanctions on the club following their failure to comply with Financial Fair Play regulations, bringing in someone of the required standard will not be an easy task for technical director Massimiliano Mirabelli.

Indeed, he and his colleagues have set their sights on several expensive targets such as Karim Benzema, Andrea Belotti and Edin Džeko. First of all, though, Mirabelli hopes to sell Nikola Kalinić for a fee in the region of €20 million, with Bundesliga side Schalke 04 interested in securing his services.

Belotti 好堅

Real's financial troubles

Real Madrid are planning a major squad overhaul this summer - and yet their Champions League success has not delivered a big bank balance.

According to the club’s own financial statements, they needed a loan to help pay the wages which reached a staggering £305million-a-year.

That is around £100m higher than Manchester United and Real Madrid effectively had a cash flow issue before paying the players in January (players are paid twice a year in Spain, rather than monthly).

The financial statement read that the club needed “the financial strength to comfortably meet its scheduled payment obligations.”

好波,唔洗買人了

Real Madrid keeping tabs on Inter's João Cancelo option

Real Madrid are keeping a close eye on João Cancelo’s contract negotiations at Inter Milan, where the Portugal international has spent the season on loan from Valencia.

Problem areas Real Madrid must fix ahead of the Liverpool game

Physical recovery plan

Casemiro

More leadership from Kroos

Asensio, doubts about a place in the starting XI

Problems at with both full-backs

Struggling when pressed

Improving off the ball

Varane set to miss Clasico with calf injury

有西班牙政府 唔洗驚

出副選算啦 反正今年聯賽都係比疤屌打

西媒促皇馬巴塞列隊送別小白

【體育】《馬卡報》提議巴塞隆拿和皇家馬德里球員，應該聯合起來送別恩尼斯達。

《馬卡報》撰稿人呼籲皇家馬德里和巴塞隆拿在下周日國家打吡時，應該聯合送別即將離開西甲的恩尼斯達（Andres Iniesta），主筆華拉在文章開首就寫道：「很多人都覺得虧欠了魯爾和恩尼斯達，我也是其中之一，他們以最精彩的表現，陪伴我們長大。」

該報繼續寫道：「也許這個想法很理想，我希望皇家馬德里和巴塞隆拿能夠團結起來，22名球星一起列隊送別恩尼斯達，美斯、基斯坦奴朗拿度、沙治奧拉莫斯、碧基，如果踏出這一小步，將改變將來兩隊的文化。」

魯爾和恩尼斯達最特別的地方是，不光贏得死敵球迷的熱愛，甚至得到全西班牙球迷的喜愛，「2010年7月11日在約翰內斯堡上演的世界盃決賽，他於116分鐘的入球，令所有西班牙人開心。」未知《馬卡報》的呼籲能否帶來破天荒的變化，令皇馬和巴塞的關係能有改善。

吸引力都丁一餐 ON9

唔得喎，要破佢不敗

死左個陣咪聯合慶祝囉

皇巴共榮圈

其實做咩係咁搵位叫人列隊

馬德里政府又出手

簡單啦
賣猩猩都清唔少人工

賣到先得架 咁廢

你想買包皮啫

買鬼到咩

Agger 燈

燈到牙朗4強無波入

同疤狗一樣專J d虛無縹緲嘅野
人地就J傲氣
佢就J魅力

拿大哥準備出黎拯救西波皇

咁鐘意列隊 派隊青年軍出黎撚佢狗啦

賣到猩猩 加埋賣斷占士果42m 又過億收入

獌狗J魔性

趁球王賓受萬人吹奏好賣埋佢

你J 630

你J 會員AC米蘭

仲有掃把又賣到20m
又賺

疤真係on9

公海話球王賓勁撚到仆街喎

More def from kroos

兩億收入不是夢

勁撚到仆街 咁要賣100m 了

幾驚係賓周 好彩

馬卡報喎手畜
再講 歡送小白無乜野既 拎光環活動

賓周都入左totw

你 J 臭jer佬

你j 盧卡古

有冇人有牙維啲痛腳？
有嘅我請佢食譚仔

無人有 除左佢自己

拉莫斯：沙拿不過11人之一

【體育】皇家馬德里將於月底與利物浦爭歐聯冠軍，後防大將沙治奧拉莫斯直言無懼紅軍大勇的穆罕默德沙拿。

皇家馬德里與利物浦在本月26日在基輔爭霸，對於早已在西甲爭標無望的皇馬而言，看來重視歐聯決賽多於下周日的國家打吡，沙治奧拉莫斯受訪時，就大談本季已為利物浦攻入43球的穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）。

「我們看到沙拿本季做了甚麼，但當我們與利物浦對陣時，他不過是11名正選球員之一。」拉莫斯說時滿有信心：「在我的職業生涯，我面對全世界最出色的鋒將，部份被認為是史上最出色的。」

「對我而言，從沒有懼怕。尊重，是的，但從不懼怕。」該狂牛兵續說。

The black panther

梗係要列隊慶祝啦 咁難得由狗做返人

官網都咁寫，睇怕決賽隊西波都要比利456了

咁快

Adebayor: Marcelo is one of the funniest teammates I have had

25

直接頒獎

應該真係了 uefa黑暗都仆街

好彩買左潛艇飛

u 25

前往屌奶星

買埋綠豆上船

懷念豆蛇

皇家馬德里連續3屆殺入「搵錢盃」歐聯決賽，但竟然出現財困，面臨冇糧出尷尬局面！根據英國《鏡報》爆料，皇馬1年人工支出高達3.46億歐元（約32.5億港元），令現金流有斷裂危機。

球會財務報告更提出警告，指會方必須改變財政情況，下月先至可以準時發放薪酬，C朗等球星就算幫皇馬捧歐聯冠軍，都隨時有汗出、冇糧出。

皇馬堪稱當今最豪球會，1年人工支出高達3.46億歐元，比同樣出手闊綽嘅英超豪門曼聯仲多出近1億歐元，實在非常誇張，結果搞到財政瀕臨爆煲。

西甲球會每年分別於1月及6月發放薪酬畀球員，皇馬1月出糧後，已出現財困，球會財務報告更寫明，需要加強現金流，以達到準時出糧嘅要求。

皇馬將於下月發放人工，如果仍然「缺水」，隨時發生勞資糾紛。皇馬仲被政府追討1800萬歐元欠款，因為會方2016年興建訓練基地後，仲未補地價，會長皮里茲依家肯定頭痛。

東網體育FB同你追實體壇每個精彩時刻！

Follow東網體育IG一齊撐本地運動員！

拖舟幫皇馬原來咁出心出力
又要帶波又要谷賓周又要幫佩爺爺分憂

衛冕都咁撚窮,係咪要步米蘭後塵

我之前可能屌錯 屌你老母 4年三冠加一次四強都真係咁撚窮

仲以為拖舟唔肯買球星 原來係佩狗冇錢

怪錯你 禾要迷拖了

請支持佩爺爺渡過難關

收皮啦

老實講真係唔知點做到盤數咁
佩狗收皮啦

Best manager Zidane

施丹的皇馬王朝

◆

來自法國的藝術家沒有來得及欣賞他最近兩年完成的佳作，新的畫板已經擺在了畫架上。皇家馬德里沒有時間來欣賞過去取得的成功，新的畫板剛剛將本賽季的皇馬勾勒出來。

隨著皇家馬德里連續第三年晉級歐聯決賽，施丹將在5月26日晚在基輔與利物浦會面，試圖建立屬於皇家馬德里的王朝。

西班牙巨頭沒有自滿，儘管他們是外界看起來的奪冠熱門。在前幾天的新聞發佈會上，施丹被問到這是否是屬於施丹的皇馬，主教練稱還需要更多的時間。

兩年零四個月，法國主教練將一直瀕臨奔潰邊緣的球隊帶到了現在的歐洲最佳。自從艾列高·沙基的AC米蘭在1989年和1990年連續兩次獲得歐聯冠軍以來，沒有球會曾有過這樣的成績。

現在白衣軍團有機會超越歷史。

皇家馬德里並不是一家容易管理的球隊，但在球員時代起就在皇馬打滾的施丹，知道如何引導這支豪門球會前進，法國人也表示未來將會繼續留在皇馬。

施丹讓皇馬對未來充滿了希望，自他接手以來，球隊在淘汰賽中還未嚐過失敗，這是以前從未有過的戰績。

利物浦將是一個艱難的挑戰，今年的歐聯決賽將是一場激烈的對攻戰。

三年冠要一世迷拖了

三連冠既話我以後支持永續光頭佬+永續球王賓又點話

華拉尼將缺席國家打比

◆

週四皇馬開始備戰與巴塞羅那的國家打比，華拉尼因為小腿傷勢缺席了訓練，看起來將會因此而缺席週末的國家打比。

在與拜仁慕尼黑的次回合比賽中，華拉尼在開場不久就扭傷，昨天他獨自在健身室進行恢復訓練。

施丹並不希望他的球員冒險，除非別無選擇；伊斯高是週末的另一個疑問，皇馬中場在昨天同樣沒有和球隊進行集訓。

另一個存在疑問的球員則是丹尼·卡華積，他似乎無法趕在國家打比前恢復。

縱使係疤既人 小白呢位球員都值得尊重

國家打比，為了榮耀而戰

◆

在晉級歐聯決賽之後，皇家馬德里回到聯賽中考慮與巴塞羅那的國家打比。這是一場無關冠軍的比賽，但對於雙方來說，這場比賽則是為了榮譽而戰。

因此，白衣軍團沒有考慮過在魯營進行輪換。另一方面，施丹將向他的球員們說明，國家打比的份量，要求就像捍衛獎盃一樣的去參加這場比賽。

對費倫天奴·佩雷斯和其他球會的高層來說，這也是一場必須贏的比賽，因為這關係到皇馬的形象…

他們不希望用歐聯準決賽的強度作為藉口，這場比賽將面臨著一如既往的高強度。同時施丹也認為，為歐聯決賽做準備的最好方法，就是將未來的四場聯賽踢好。

法國教練會給每個人出場時間，他不希望在距離決賽還有23天這期間球隊的狀態滑落。

誰將會正選？週日，卡華積和伊斯高或將缺席；週二出場的華拉尼、阿辛斯奧和摩迪也將有可能得到輪換，他們三人雖然沒有表面上的傷患，但是在與拜仁慕尼黑的比賽中他們都承受的比較大的壓力。

有冇可能輪換摩迪出施巴

拖舟要用最已陣黎幫佩爺爺掩飾冇錢哩個問題
大家都知佩爺爺幾要面子
拖舟真係攬晒上身

第二個教練都有可能既
光頭佬就無

我覺得有機會半隊正選踢

尊重有好多方法既 未必要列隊

其實我覺得列隊都無咩所謂
最緊要果場唔好輸就得

熱情 就算熄滅了

又係y文= =

我一路向北

又係姐倫= =

我漂向北方

世清d口味= =

你259

仲要自15年開始已經冇大手筆買人
而且年年有賣人 上年達仔加擔泥佬賣左1億
都可以咁窮

破產了

有無球會可以用違約金買我賓
忍痛割愛

會唔會係高層穿櫃桶底
之前仲話要重建班拿貝

不了 我皇希望唔賣

佩狗自己落左格

請教下，卡斯米路係咪確定左決賽唔洗停？

8強拎嘅牌 去到四強會洗牌

所以4強再拎黃都唔會影響決賽

4強兩張都無事？

唔會停

做咩每隔一陣就有手足問米路決賽會唔會停

答一次算
邊個再問 唔好怪我地屯門黨無情

屯門黨係咪皇區gay佬聚集地？

咪重建緊囉

G持世清打鳩再問既人

watching man united?

watching ar mui hentai

我賓有紀錄片

好似有講佢勒索矮仔

世清 米路決賽係咪要停

犯罪紀錄片

2 finals.
2 teams.
1 city.
1 competition.

😎 #ItsLaLiga 😎

又要麻煩世清出手

請好好振作

留返聽晚先講啦

返6日

我 立即 屌你老母!

跟

不過冇錢 welcome xxx

要學雲膠玩幻幻 + 禁室培育新人了

Ceballos stay!

😘

😒

屌得好!!
返6日forever

想知典故

你攞景定贈興牙 返6日都有典故?

做咩咁燥姐

金毛毒撚有冇機會踢世界盃呢

佢唔傷應該有，佢成日無啦啦自己傷

你咬我食牙?

又撩交打

好啦好啦 唔好嬲

喂呀 唔好咁燥啦

佩狗咁仆街要你返星期六

唔似你咁識擦鞋

佢含到佩狗雪雪聲

佩仔比佢含到頭髮都甩晒

係 得你一個基佬

全皇區一人一支ky ko u

艾迪巴約：“馬些路是我相處過最調皮的隊友”

◆

艾迪巴約的皇馬生涯是短暫的，但回顧起伯納烏的球迷和他的前隊友們，艾迪巴約顯然有很多話想說。

艾迪巴約在2010-11賽季冬季轉會窗加盟皇馬，在22場比賽中攻入8個入球。目前他效力於土超球隊伊斯坦堡。

“我總是那樣說，雖然只在皇馬待了6個月，但那是我職業生涯中最棒的時光，我以後會告訴我的孩子們，我在這間球會和這座城市的經歷。”

“我和C朗仍然有保持這聯繫，我們經常發信息。他是個永不疲倦的人，最後一個離開訓練場的都是他。他是個很好的人，跟馬些路一樣。”

“和伊保爾一樣，馬些路是我相處過最有趣的隊友，他永遠笑個不停，永遠在找笑點，這就是他生活的方式，無論在球場上還是球場外。”

“我和拉莫斯的關係也不錯，我們經常一起待在健身室裡。他總是嘗試說英語但又不知道怎麼回覆別人……我想現在他的英語應該好了很多。我當時教他英語，他教我西班牙語。當時我和大家都相處得很好。”

“有一天我會回到西班牙去，去班拿貝看一場比賽，和那些傢伙打聲招呼。你永遠不知道自己的職業生涯會在哪裡結束，我現在在土耳其，還有一年合同。但我想去西甲再踢一個賽季，我喜歡西班牙，喜歡西班牙語，還有那裡的人。”

佩狗在迫害拖舟

"Keylor Navas wants to end his career at Real Madrid"

Giancarlo González, Keylor's team mate in the Costa Rica team, says that the keeper is "a winner" who will answer his critics out on the field of play.

Bologna defender Giancarlo González feels that Keylor Navas, his team mate in the Costa Rica national team, is "a winner" and it is precisely his positive mentality that has enabled him to win everything with Real Madrid.

In an interview with EFE, González praised Keylor's leadership qualities with the national team and said he hopes the keeper will continue with Real Madrid and eventually end his playing days at the club.

Salinas and Morientes make their Clasico predictions

Julio Salinas and Fernando Morientes got together to preview the upcoming Clasico, with the former predicting a 3-1 victory for Barcelona and with the latter expected Real Madrid to win 2-1.

佢其實係嗰個疤古

你大獲了

WAKANDA FOREVER!

Huh ! Huh !

Courtois and Alisson top Madrid's GK wish list

Real Madrid will sign a new goalkeeper in the summer, with Thibaut Courtois and Alisson the club's top two targets, according to Mundo Deportivo.

咁續用拿華斯算啦
呢兩個不了

糧都無錢出仲買乜人呀,踢完決賽收皮吧啦

Courtois 2019 free

一係ddg
唔係就繼續拿華斯

以後別做朋友

Free又無所謂啊

係又唔錯喎
Keyword都仲咁fit
打多年先free古圖

要雞胸了
打拜要不是人地派膠
收左皮了

哭了

Martial 有冇興趣？

佢應該想要正選
黎皇都冇乜位
機司差佢少少
但肯打後備
所以不了

之前唔係傳過想買皇蘇個右閘咩？
如果唔差可以頂下積仔
唔洗拿大哥成日兩邊走

martial 打右邊成個垃圾
左邊咪講啦
辛仔isco 都未到大聖
更何況係martial

右邊機師 左邊辛bale
慳錢慳左兩季 要簽都簽啲勁啲架啦

d球員本身遠射好勁 但黎到皇馬通常都弱左
例子 bale, kroos, modric 成日都唔中龍

如果韓國贏到亞運
就買son

買起成隊熱刺

阿里最好抽

toby and kane

好多月狗funson

u 攬 630 forever

u 攬 Manchester United forever

唔識守=屎

亞洲人 唔洗諗 踢半場抽筋都似

搵佢練右邊lo
點都會勁過機師掛
又後生又大隻又有腳法
唔錯wo

馬斯亞打正中間先勁，佢hold 左波架，搵佢頂賓周就岩

佢係內切翼 打右邊不定成個弱智仔咁

No
我唔會買熱刺啲人
垃圾嚟

要買隻正選級數既右翼 機師做後備 禿就good bye
除左沙拿同包皮仲有無咩右翼勁

咁點解唔買呢兩個其中一個

bale 換martial + 錢好似ok

未賣禿冇錢

我覺得係因為黎到皇馬 好多時都會俾牙朗射 你睇下bale國家隊比賽就知 佢係核心既話射術即刻番哂黎

依家係市場買機師級數都要70-90m 無錢咩都唔洗買 又最已陣

買完傾唔夠錢再買咁貴既翼啊
同埋買前鋒急切過買翼

價錢還可以
印章我覺得好貴，你上官網睇下衫連章可能會仲平

而家b隊都冇朗但有bale
佢都做唔翻d遠射

咁朗哥唔係到打左翼 朗哥係到打正前

牙朗遠射飛機多

對拜d遠射直頭射去角球旗

朗打正前=隱形

依家感覺大不如前 要操番起個態 +唔好再傷

諗起個gif就想笑

又唔可以叫隱形 佢打正前要佢幾乎唔掂波 淨係做埋門 好似拖丹叫 因為佢自從轉型之後冇得好似以前咁係咁衝

吹奏拉膠 等睇決賽紅牌

牙朗will back

u 攬雲加落地獄 forever

Wenger and Zidane will 永生 摩連奴落地獄

Hero benzema

敗在施蒙尼無人性

雲加不得善終
迷雲狗

施巴打疤有正選我賣身

咒還咒 唔好咒爺爺

冇人要

英超狗互相指責

尊重都唔識

咩2c

太臭

我身上只有少女香

.......

..

世青又被負皮

樹大易招風
J大多女碰

你有份

我冇咁得閒牙

前者認同 後者不敢苟同

North London biggest 25

玩咁細有咩好玩
佢有出場你都賣身okay ？

you is rubbish

You rubbish and chick

Zidane: Why there’s no pasillo for Barça? After we won the Club World Cup they didn’t care much to do one for us and some say it’s because they weren’t in the same competition but that’s a lie. You have to win the Champions League to win the CWC & Barça were part of the CL.

施丹重申不向巴塞列隊敬禮

【體育】明日國家打呲在即，皇家馬德里主帥施丹重申該隊不會列隊向已奪西甲的宿敵敬禮。

施丹在備戰周日國家打吡前的記者會上，重申球隊不會在賽前向巴塞隆拿列隊敬禮，說穿了就是當日巴塞隆拿沒有相同舉動：「我們在世界冠軍球會盃後，受不起列隊敬禮，這不重要。」

「他們當時在同一賽事，因為那是透過歐聯才參戰，而他們參與其中。在西甲的本質相同。」施丹沒說得明白的一句，大概就你做初一，我就做十五。

「這種列隊敬禮是關乎尊重，我已向他們展示尊重，他們的雙料冠軍是無與倫比，我恭賀他們，而事情就是如此。」法國球王續說。西甲冠軍塵埃落定，今次對陣純粹為面子而戰，首循環皇馬主場大敗3球，今仗力圖復仇。

效力車路士的西班牙國家隊前鋒艾華路莫拉達表示，近期受到背傷困擾，更憂慮落選狂牛出戰世界盃決賽周的大軍名單。

施丹：贏西甲難過贏歐聯

皇家馬德里今季於西甲可謂非常失意，不過球隊卻有機會創下歐聯三連霸的佳績。對比西甲與歐聯兩大賽事，領隊施丹直認要成為聯賽冠軍較為困難。

原本力爭衛冕的皇馬今季在聯賽頻頻失分，加上巴塞至今未嘗一敗，令他們半季已幾乎無望爭標。對比西甲與歐聯，施丹認為前者難道更高：「要贏西甲的難度較歐聯高，我一直都這樣說。西甲真的比較困難。」

明日兩軍將上演國家打吡，不過施丹已經明言不會向已經封王的巴塞列隊致敬：「世界冠軍球會盃後，他們也沒有為我們列隊致敬。最重要的是我們尊重對方的就，他們成為本地雙料冠軍，我對此十分尊重，也恭喜他們。但我們不會做一些對方也沒有做的事。」（）

笑閪？

又有負皮= =

由佢啦 小學雞先玩負皮

時代幻變太快進入光速世界
每晚推開窗敬仰天闊地大
是誰逆轉最後勝敗 對天 人是怎去競猜
名利實踐要快像我坦蕩情懷 問誰有空理解
伴你走天涯 走過最難及最壞
會練成最高境界

世青forever

費蛇出事了

望返另一邊個雲爺爺仲未比人激到爆血管

因為一切仍盡在雲爺爺掌握之中

有無人想買決賽條頸巾
有就tg我

都幾抵死...

願意用牙維條命換取費sir健康

8強狗死無全屍

今屆所有賽事的8強rip

今晚拖舟有咩板斧？

朗 - 賓
辛 - 高 - 卻 - 摩
路 - 拉 - 拿 - 機

咁 ? ...

疤要不敗奪冠了

細華中堅拿祖右閘好喎

你啱 機師右閘真係災難黎

派副選啦

Neymar wants to play alongside Cristiano Ronaldo

Real Madrid's directors are continuing to study the possibility of bringing Neymar to the club and they have now been told that the Brazilian would be happy about playing with Cristiano Ronaldo.

It is also believed that Ronaldo wouldn't have a problem with having Neymar alongside him.

He understands that the potential arrival of the former Barcelona forward would improve the level of the squad.

肯肯定轉會 + 人工都貴到仆街 哪有錢？

巴黎點會放人 咁撚貴黎踢得半季

唔想要

我伊勁撚到

聽日考試 今晚唔睇了

same

大家早d休息吧

你都係

預左你假皇

決賽日再會了

撚狗咁撚

比馬體踢左出局啦喎

Training 5th May, 2018

雲YAYA會戰勝歸來

咁睇bald都唔係咁bale姐
快d剪返個爽頭啦 而家成舊垃圾咁

皇馬在歐聯決賽前必須解決的幾個問題

◆

皇家馬德里在本週連續第三次晉級了歐聯決賽，但在與拜仁慕尼黑的兩場對決中呈現了不少問題。在與利物浦的歐聯決賽開始前，施丹需要解決隊內的一些問題。

恢復計劃

對於一些球員來說，疲勞將是不可避免的問題。皇家馬德里本賽季還有四場聯賽要踢，其中三場是作客比賽，從本週末的國家打比開始。

巴塞已經贏下了聯賽冠軍，白衣軍團目前的動力則是爭取聯賽第二的位置。施丹必須決定是否輪休一些主力隊員，在未來三週內有四場比賽，包括兩個週中比賽。週日的國家打比不用多說，西維爾和維拉利爾正為了爭奪下賽季的歐戰席位而努力，這三場比賽都需要消耗巨大的體力。

另外，在對陣拜仁的比賽中，幾名球員的體能都消耗的比較厲害，施丹必須做出決定，在未來四場聯賽中進行必要的輪換。

聯賽剩餘賽程：5月7日02:45作客vs巴塞，10日03:30作客vs西維爾，13日00:30主場vs切爾達，20日作客vs維拉利爾。

卡斯米路的狀態

施丹必須處理的另一個問題是讓卡斯米路恢復到最佳狀態，巴西中場在與拜仁的次回合比賽中後備登場，施丹試圖讓他控制中場，但並沒有取得很好的效果。

卻奧斯的領導能力

皇馬需要東尼·卻奧斯加強他銜接球隊的領導能力，他是皇馬這輛豪華汽車的引擎，而且在娥眉月頂有一腳精準的割草式射門。

阿辛斯奧是否正選

阿辛斯奧沒有把握住施丹給他的正選機會，似乎以他的速度和衝擊力更適合作為後備奇兵。

後衛

拜仁在兩回合比賽中將皇馬的後衛打得千瘡百孔，施丹在次回合的比賽中甚至在大名單中只擁有5名後衛隊員，還包括了剛剛因傷缺陣一個月的拿祖。

右後衛的首選卡華積，還需要10天的時間來恢復；他的後備是拿祖，在一個月前與拉斯彭馬斯的比賽中受傷後還沒有踢過比賽。

在與拜仁的次回合中，拜仁創造了38次傳中球，並有11個角球。

唔好睇咁多英媒啦 會睇壞腦
冇錢就唔會贏歐聯一人送一隻名錶

至於尼馬我都唔鍾意 成日扭屎忽花

要屁馬不如要包皮

買屁馬既錢都買到兩個啦

有得揀一定係要包皮

有二憶 手足最想要既harzard同阿傾都買到

搭多個ddg
最多我地讓賓周比牙維
DDG+100m就放賓周比獌

暫時睇左兩季 伊正選 辛後備入替 係咪效果最好
1 辛打正選=隱形
2 辛後備入替打反擊幾好
3 伊上半場控到波護到波 唔多唔少都可以燒到對手體力

決賽應該都係放伊正選辛後備
係唔知佢防中放米路定高仔

一定要包皮 最多用b9+錢換

英人始終有伏

B9咁勁換包皮 會蝕本

最好伊/猩正選 辛65-70分鐘入替

[皇][深潛的前奏]巴塞隆拿 對 皇家馬德里

想係PSG手上搶人 想重蹈疤狗覆轍

如果psg反搶賓周
這是不錯的選擇

邊個似25會去PSG

支持賓周去CARRY屁馬

牙維有冇回錯SOR9個回帶link睇下

巴塞vs皇馬，西班牙之王對世界之王

◆

如果這是一場拳擊賽，今夜的巴塞羅那VS皇家馬德里，將西班牙之王和世界之王的腰帶擺在了一起。魯營的國家打比將過去兩支統治各自領域的球隊聚在一起。

自13-14賽季開始，巴塞羅那在西班牙本土顯示出難以抑制的地位，而白衣軍團則控制了西班牙以外的所有。

在過去五年裡的數據也證明了這一點：巴塞在五年間獲得3個聯賽冠軍、4個國王盃和3個西班牙超級盃，國際方面則是歐聯、歐洲超級盃和世冠盃各一個；與之相反，皇馬在過去五年獲得3個歐聯冠軍、3個歐洲超級盃和3個世冠盃，國內方面則是聯賽、國王盃和西班牙超級盃各一個。

踢完這週末的國家打比，巴塞羅那本賽季的任務就結束了，他們獲得了國內的雙冠王稱號，剩餘比賽已經完全沒有價值。

過去10年的國內聯賽屬於巴塞，他們獲得了其中的七座聯賽獎盃。但他們在西班牙以外的控制力已經進入了停滯階段。而皇馬則在過去五年的歐聯中佔據統治地位，四次闖入歐聯決賽，四年獲得三次冠軍並破歷史成為首支蟬聯歐聯的球會。

皇馬正在尋求三分，以尋求機會追趕馬德里體育會成為聯賽第二；同時這場如果皇馬取勝，也是本賽季聯賽中首支擊敗巴塞的隊伍，這並不容易，一切將在明天凌晨自有分曉。

伊斯高和華拉尼在昨天的最後一堂訓練課中都已經回歸，卡華積仍處於恢復階段。巴塞方面目前沒有任何傷患。

馬卡報正選預測：拿華斯，拿祖，華利祖，拉莫斯，馬些路，卡斯米路，卻奧斯，華斯基斯，阿辛斯奧，賓施馬，C朗。

西甲第36輪
時間：5月7日 週一凌晨02:45
賽事：巴塞羅那VS皇家馬德里
直播：632 Now Sports 2

唔好再用辛仔打正選得唔得

法國球王去番法國 加埋雲爺爺 不得了

上場正選對拜踢到老抽

辛打後備作用強好多
上場對拜有幾球如果係猩猩就追到

聽日final，睇唔到啦

考晒FINAL可以睇

毋須勉強自己 早點休息吧

快到咁

好彩我6月先考呈分試je
利申12碎

牙gap冇世界盃睇

心智停留係兒童時代

冇我伊痴腳波輸硬

星期一朝早考final真係好on9

我考完先睇

好多人想笑世青

笑世清=on撚9

但你條死25笑得最多

岩！
成日槍口對內

世清係我唔忍 開佢地拖

邊個係真皇就同我一齊清算肉酸仔

世清你走先 呢度等我黎

我打到肉酸薰迷 比你地執佢番梘

世清果然勇武善戰

原來拉膠老婆又大肚

返到三國時代應該秒呂布

我10碎已經打贏項羽

項羽=羽清

羽清敗走瑞和街

個傻仔係咪比人爆肛

Emery [PSG manager]: Initially, when I first met Mbappé and his father, he wanted to leave to Real Madrid or Barcelona. I convinced him and told him that he must stay in France. [SFR]

有得反包皮了

一直反緊

你冇 臭JER佬

同鄰居一齊入決賽 一齊聯賽失分

住烏

達狗 豬烏 高下立見

心情愉快

世3今場好似好過SALAH

達狗永遠活係法國神鋒既陰影下

二五仔食屎啦

睇salah kdb lkk就知應該買世三

誰

MVP賓狗
講完訓教

疤狗

屌我個十二碼牙

屌疤狗講黎講去都係講點解巴利無紅
悶唔悶
話你叫mon po狗

垃圾疤狗黑個入球 黑走個12碼仲敢死出黎

訓覺 on9球證

訓教
今場幾好睇 WIN唔到真係可惜

so9真係仆街黎

哨牙狗掃低華仔
艾巴狗踢跌細路
呢兩下明顯+關鍵到咁都比賤畜疤狗走甩
恭喜巴塞不敗奪冠

巴塞今場抵贏啦 里安納度個小金人應該讓返俾so9
仲有佢地支啦啦隊又吹得幾好

根本想整個不敗西甲出黎 屌你老母

真心想睇依個陷家剷斷腳

自己撞去拉膠到之後典黎典去

講到打多個一定會贏
15-16打少個贏你賤種疤2-1唔撚講
仲要黑走猩猩果球 屌

成日話吹錯OFFSIDE 你老母閪果球當頂返球勾華仔都仲差球12碼啦 傻閪疤狗

其實我個post名講緊賓周上場 大家知架何 ？

屌你老母

係疤狗眼中
賓狗係一日磨一劍

你下個PO要開(賓周馬) 唔係D狗仔又會錯意

覺得光頭佬今場其實係試緊陣
決賽如果積仔同伊仲未好返
光頭佬應該都會今場咁出
猩猩進攻嗰陣433防守變翼衛532
拿華拉三中堅對返猁3箭頭
解決細佬經常唔回防畀條私家路人地打反擊嘅問題
不過實跑死猩猩

跑埋剩低幾場好走啦

似試陣 懷疑佢想同利玩對攻

睇過英超都知唔可以同利對攻

Luis Suarez: It was a little foul on Varane as he controlled the ball and my leg went in. Truth is, I was surprised that I was allowed to continue this play but it was a beautiful match. [cope] 😂

咁就仆街了 比人反擊反到暈
除非唔出卻 中間高仔米路摩迪
用卻中間防守力大跌

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

依隻打靶狗一定要死全家

本來平常心睇，點知睇到燥

其實條防線唔壓前防反擊會好好多，希望到時光頭佬唔好心雄壓前哂班友輸反擊就好

祝so9仔斷腳 屋企人就空難死

Little foul

呢下真係好嬲 希望小白去到中超斷腳

光頭佬可能覺得會攞到控球權
但高普既就地迫搶反擊好撚癲

食蝗毒食死佢算啦 廢事支那D球員踢斷人隻腳嚇親

艾疤狗要截肢 永久殘廢

依家既拉膠一定唔夠沙拿跑

呢隻直頭全家拉去人道毀滅都唔過份啦

切jer截肢算啦 等佢獻世

明明上半場唔錯 下半場打多個仲差左

不嬲無朗就唔識攻

今場打返433 我朗左翼=舒服哂

俾人入波蝕左道氣 btw辛依家好撚獨食

換走朗根本冇一個係頂得返牙朗個射手位

正選出下我聖
好想佢打翻起

辛企得愈邊就愈on99
助攻嗰腳都係企番近中路

btw 比目魚果下睇得出佢質素 如果之後三場可以打起佢都好 b9出奇地唔錯

both out

有朗既上半場牙禿又咪係唔知做過乜 防守?

you out here

你唔是g持猩猩咩

牙朗阻住牙禿上位

主要打左路 佢都冇波掂

上半場食撚左屎咁
企位錯撚曬 不留了

係對面打多3個，盡左力

佢係內切翼 打左只會變華一招

還拖對面+靚入球
Bale stay

有牙朗又冇理由唔focus 左邊 都叫正常

但係唔壓前又用唔到前場迫搶

踢433叫猩猩踢右都算
有時442出辛仔打左翼唔比猩猩真係

咁我地拉空王岩喇掛

不了 有claim

ON柒鳩 上半場有下後防壓前 前場3個繼續行行企企 我屌你老母咁梗係比人反擊打死啦

如果光頭佬主攻就一定玩高位防守
今晚車其實守沙拿守得幾好 成場波冇晒威脅

摩狗都教左點贏痢
睇死光頭佬唔會跟

係贏在ddg一人大巴咋

光頭佬入埋D貨 全攻唔得 全守更加唔得

咁干地囉

皇馬第一球簡直係教科書式配合

笑話黎

今場朗打返左面 即刻多左機會+參與 又可以走去中間 右面

買多個中鋒換走賓周踢番433啦

皇狗以後練波要搵人後面掃腳
蘇狗咁樣kick完就跌 好撚廢

朗應該又抖番一兩場
希望猩猩表現好啲

可以買who 唔可以搶風頭

拖舟企定定唔即場投訴又係抵屌
從未見過佢對不公裁決向球證施壓
依D咁既位都唔嘈抵俾球證過左去就算啦

今年皇馬攻力就真係差左好多
少插入，直線嘅Killing pass冇哂
每次都係左右落底傳中或者傳倒三角

都算，都係一啲之前幾季已經有嘅問題
最嚴重嘅問題係一冇C朗或者C朗啞火就冇人分擔到入球

主攻嘅能力隨住光頭佬教得愈耐就愈差
雖然光頭佬保守係有成績
但都唔使捨棄哂1415個季嘅進攻力掛

防守就算啦一直都係咁

朗 kane salah

朗 包皮 埃

其實上季有個傻閪達入左廿粒 沾屎都入左10幾粒
只係個傻閪光頭賣完D人冇買返先搞成咁
上年西甲邊有入唔到波呢D問題 就算係拉膠絕殺 都要有人同佢一齊搶點先得架

要幾多個波先夠踢

黑到咁好難接受

如果今年有占達 應該可以輕鬆好多

bale 朗 salah

呢兩件走撚左就咪提
問題係佢肯買返同樣級數既人都輕鬆好多啦

本身作客和真係收貨
咁樣比人黑一球再踢傷牙朗真係

牙朗已經33 其實有咩人真係夠level接班 我支持dybala

季初我屌撚到口臭 出完唔撚入

不了 要頭頂腳踢一定係傾

係

都啱上年係有占達分擔入球
光頭佬今季轉會真係
搞到今季將大部份入球壓力俾哂C朗
又唔係幾年前要造王同美斯爭金球個陣

加埋細路係來回2球

我覺得佢係勁 但得lewan level

要大巴拿我不如要沙拿....

12m都預左唔會有
呢球連吹停都無

真

今場阿辛要屌啦 幾腳波獨食
啲走位仲成日玩鳩M12
玩到後尾M12都唔撚再傳畀佢

對拜狗已經獨

大巴拿不了 傾>>>>>>others

real madrid top scorer 17/18
1 cr7 42球
2 bale 12球

Dybala愈打愈後 撞哂辛同isco

大巴拿最多=沙拿 傾一定第一位

呢場睇到猩猩地位有幾低
明明係牙朗之後最有威脅既人
但連辛仔都睇唔起佢

岩呀 大巴拿黎左都係要隻正前同佢一齊踢先勁 咁不如直接買隻正前返黎再講

Bale 16啦Ching
好想bale入夠20球

都唔撚係獨撚到大聖空哂等佢傳佢都仲推入去射
痴撚線 個心野到

傾>>包皮=沙拿>世三>>dybala

我覺得dybala 個潛力好高 未來金球獎得主

比目魚姬唔洗賣, 仲有用, 只要唔傷

正前一定係傾 無其他 但下季應該留唔住五月仔打後備

可能傷得太多確立唔到地位

就係佢個球波唔傳比猩猩輸反擊失埋波

賓周留嚟打下後備都ok ge

唔賣冇錢呀 佢人工高到傻閪咁

5月唔打咪賓周打囉 賓周馬打後備OK啦我覺得

明明對拜仁次回合個即討post
個個都話賣

我本來想屌佢零作用 見有下助攻就算了

呢個應該又唔關事嘅
阿辛應該係自己心野獨食

老老實實 你估皇係psg咩 一次買兩個球星真係難啲
下季買到kane/salah/包皮是但一個夾到bale牙朗都好

兩隻b一齊走啦

肯撚定賣 人工高到傻 拎黎打後備?

你痴線 賓周馬最撚勁

係 個下真係立即想屌佢老母

賓周馬(打後備)最撚勁

hijack mbappe i 100% support

辛仔永遠最後25分鐘先最有威脅
今場都係牙朗比人踢傷打亂部署

疤第一球so9勾跌華仔根本都知自己要foul,自己下意識舉撚晒手扮無事,球證竟然唔撚吹

賓有啲迴光返照 可以觀察下

宜家最撚驚係傻閪佩狗拎BALE去換屁馬姐

舉左手咪冇事囉

so9

5月唔差 睇死下季賣走佢會即刻踢到馬撚咁

So9都認foul

佢一開始安安份份咪好囉
起碼個下佢交可能21先嘅係我哋
做得太多啦屌
波係踢11個人㗎

我反而覺得5月冇馬撚咁勁 馬撚跑得快 有頭鎚 5月唔覺有咩突出

冇咁多錢牙

屌換到一定換
人工一樣咁撚高我寧願要屁馬

你估唔洗加錢咩

快快脆脆練埋隻右腳啦
先做到世界第一架嘛

放賓狗買撚左claim先唔好咁多嗲

如果佢肯黎做我朗二弟 我冇乜所以

都預左猩猩換kane/salah/包皮至少加100m換
人工都係一個問題

謂

5月踢法好似賓周
馬撚就完全另一種踢法嚟
如果淨係留嚟做plan b
一定係要個唔同踢法嚟變陣

包皮差唔多年齡高幾班波

咁我寧願換呢3個是但一個
屁馬條傻閪麻煩在唔止佢煩 連佢老豆都煩

有潛質既始終 賣出去set release clause兩年後番黎啦

其實講心雄辛同isco都試過
係一支圍繞C朗建造嘅球隊冇一心一意供彈
當然佢地持球嗰陣有好機會就好自己射左佢

買到佢右邊唔洗咁頹啦

mbappe 好正

始終覺得辛最勁係打中路
打翼實唔夠包皮勁架 唔扭得又唔係特別快

買dybala冇用啦 關鍵時刻唔夠勁 反而kane或者包皮重好

屁馬係法甲串到話唔踢就唔踢
唔明點解會有人想佢黎
KANE最多都係CLAIM下人D波姐

中路我出伊好過啦

講真+100m換到kane/salah/包皮/屁馬是但一個都ok
而家係出200m都未必買到 仲要考慮埋bale人工問題

唔好忘記我地有未來球王巴西nigga

人工好撚貴，同牙朗一樣/低少少，咁貴養個唔係成日出到既人

屁馬低果3個兩級就差唔多啦 唔係講緊球技 講緊佢場外

練西咩
以佢而家心雄心野嘅狀態黎講
可能就算牙朗拉膠屌佢
佢都應該聽唔入耳

我伊都要練埋突破完分波既能力

呢條麻煩狗

辛後生幾年 辛潛力大過伊

kane 大賽之前潛水員咁

咪係，天價麻煩友依家已經打養生波
過到黎又加人工邊會同你搏命

大賽我用撚返牙朗啦 買佢返黎屈下西甲咋嘛

季初入左疤狗兩球今場想黎多次

牙朗係度佢就唔敢鳩黎架啦
專心做運球童子

我係覺得佢狀態好飄忽 咁樣做正選唔係好事

第時唔出佢又自己走返巴西揾醫生

踢1個月就要加人工過c朗

好撚老實屁馬搞到疤狗點大家都有眼睇 唔係覺得佢黎到皇馬就唔敢搞事下嘛

技術黎計 伊>>辛 但光頭佬仲未有伊斯鳩說明書

主要係分擔下朗係聯賽入波既責任
今季靠班中場逐個救世

救世救到3弟囉屌

無佢地救世 3弟都無啊 靠賓周牙禿死得啦

其實而家要個對中下游球隊穩定入球既就夠
疤狗日屌夜屌so9回塘 但無so9邊黎不敗

救完比人雪返

我始終覺得佢麻麻 係可以屈下西甲 only

試下賓周馬同SO9交換睇下邊個贏閪甲

掃把梅開二度比人雪

買包皮沙拿是但一個肯定就長遠啦 但買唔撚到囉

臭雞: 辛仔攻中!

我夠膽講dybala鳩起上嚟 意甲都屈唔到 今季蛆已經幾場因為佢鳩贏唔到 要用咁多錢不如揀kane

So9係狗閪係賤但中鋒黎計真係top3

唔好信咩潛力，留黎打後備就算啦
講真有幾多個踢得麻麻既所謂潛力係上到一線
謝斯 卡利莊 女人達 之前都好多人睇好
但皇馬最成功既真潛力股係馬細佬

如果bale 生生性性都唔係問題，但咁既人工，咁既表現留唔到啦

淨係叫賓周馬射返SO9今日入果球佢都射唔到啦

主要覺得有拉膠牙朗佢唔敢亂尻 不過支持包皮>屁

完全唔想屁馬過黎

佢唔搞佢老豆都搞 都係呢句

如果真係big deal直屌包皮啦

沙皮已經勁過佢

辛咁唔穩定真心未做到正選

除非佢肯減一半人工留隊 否則佢要交到C朗既質素

咪沙皮SO9利雲3個囉 傾未受考驗唔入榜住啦

有無可能?
Bale咁既人工咁既身價拎出去賣都無人接貨

西瓜呢

米路 積仔？

西瓜點都唔夠呢3個勁啦 西瓜都係屈下聯賽機 出到國際賽都係屎一舊

唔怪得辛仔睇佢唔起 係辛仔5倍人工咁濟

屌奶星, 卻老碌撚都£200k

阿古路都勁過西瓜啦
仲有費明奴 呢個比人低估左

So9歐洲賽表現屌打其他 聯賽又穩定入球

冇可能啦，係皇又唔係開心，走硬嫁啦，但呢個人工除左雙曼、鈀外都冇人俾得起

合理啦屌 一季同你踢50幾場仲唔撚夠咩

費明奴似賓周

Bale好似好想留皇

咁咪減人工 要求唔高 200K

阿古路全盛時期先係 而家垃圾黎

呢個大件夾抵食

不過費明奴都係夾牙朗 買返黎夾1 2年又唔抵 牙朗都退

沙膠都200咋

我數果d全部青訓喎

續左約

200k合理價啦
減唔到人工就換個健康既好過啦

華拉尼算唔算 拿祖呢

希望mbappe真係買到 不過要買psg嘅人真係冇咩可能

咁辛同細路夠唔係青訓啦

慘 都係唔敢ff 有人sub牙賓
一定失望到開季

Keyword得85k陰公

打後衛唔同既

華仔要學下拉膠D陰濕野啦 唔係永遠都大唔透

學下pk so9 alba好過啦

跟左拉膠 比比兩個咁耐都咁斯文

痴撚線

同monaco抬價

臭jer佬like this

最好就PSG買BALE 我地買麥包皮

原來大聖咁高人工

性本善

問心你覺得大華加拿祖打正選每場會輸幾多球

Bale唔想走 唔係大球會唔想去
睇下獌鏝拜祖psg接唔接貨

拜好似想要翼

拿祖矮冇計 但係上季打閘守波全隊最穩

拜狗孤鳩寒買唔起啦

可能好似洛賓咁重生

psg有性趣

人地有神醫點同

皇拜關係幾好
James都55m 希望拜要埋bale

要買星就一係賣佢，一係佢大幅減薪留隊，佢份人工真係太貴

@G_bale11

遲下去左變心戰王

賣走bale都想佢以後傷少啲踢番起
去拜搵神醫please

拜要都係平要 好撚老實

倒戈打撚死我地

我地黑哨 唔能驚

成億買返嚟, 要賣起碼都8000

幾鐘意bale 希望佢走之後可以醫番好

望佢有第2春 有牙朗7成咁勁

成班垃圾WEAK曬........

難啦踢左咁多年技術都係麻麻
希望佢健健康康屈到速就好

當年踢熱刺明明技術唔差 越大隻越廢

唔關呢D事 係冇

傷太多練唔起

咁高人工後備表現又真係好難留
但邊個咁on9續份咁既肥約俾佢去到2022？

其實佢係有質素，但係西甲真係唔多岩佢踢，歐聯可能仲岩踢

接親波都彈幾走幾丈遠

歐聯我諗要用高仔mark salah先得

一定要搵個係左邊幫細佬執屎

熱狗冇幾可要圍住鐵筒黎攻

有得揀352係係幾好
但邊有第3中堅夠料

猩猩有啲晒
唔係傷患加撞左牙朗左翼位會有多好多機會

頭先moon post見到啲仆街利狗讚碧基好波

好憎3中堅陣式

高仔好似越黎越平(容)

下場到沙拿收咧

三中堅對利
羅馬咪完美示範左

屌啦 牙朗入波果陣成班疤狗慶祝pk抽水踢傷牙朗

比光頭佬將佢由國米嗰陣既10號位變左做工兵了

係搵唔到個定位

踢皇馬無咩機會比後生磨練上位

442叫細佬頂沙拿都係食路一條

最好變曬機師呢類球員

之前睇左一次佢國米highlight 覺得好有潛質的

伊斯鳩辛仔高仔呢類有潛質既球員都無曬定位

好老實，猩猩係皇馬最岩就係打肯攻你既球隊，即係拜仁，疤，哥狗鏝，祖（或者猁），其餘果D都唔多岩

有冇人記得挪威神童

庸牙

又教打字

呢個係智力問題喎
打個平字都會出到庸拉=.=

唔記得啦
係皇馬打攻中無咩前途

留意到牙維今日係公海好搶口

又真係冇.........

佢唔是比人改左做右翼咩？

朗係咪小傷咋？冇睇到

施丹：C朗可望出戰利物浦

【體育】基斯坦奴朗拿度於周日國家打吡因傷退下火線，主帥施丹大派定心丸，指他可望出戰月底上演的歐聯決賽。

皇家馬德里以2:2賽和巴塞隆拿，基斯坦奴朗拿度是於上半場取得入球後受傷，但他堅持到半場才退下火線，據悉他是足踝受傷。賽後被問到大將的傷情時，施丹說：「我們不擔心決賽。他現在情況不好，但我相信只是小事，只是移動時動作欠佳。」

他續說：「我不知他會養傷多久，他明日會接受掃瞄。」皇馬將於5月26日在基輔和利物浦爭歐聯冠軍，在此之前，皇馬尚有3場聯賽。

C朗本季在聯賽迄今共射入25球。

嘻

用平凡啦

死阿狗又潛一晚

話用牙朗換廢蛇健康
希望疤狗鏟傷皇幾件

抵佢地個謝拉柒冇聯賽

和多場要做五弟

利身浦貢能勁,點會做5弟牙

Ramos: Knowing Suarez, I told my teammates not to put the ball out of play

Real Madrid attempted to push for a winning goal late on in El Clasico, although one of their moves was controversial since Luis Suarez was injured on the ground at the time.

"Knowing Luis Suarez, I made clear that we wouldn't put the ball out of play,

" he explained in his post-match press conference.

"We aren't here to educate anyone, I have enough with my three children at home.

"That's the referee's job.

"We wanted to win at that moment."

有正常智商都唔會理so9啦

牙維本色

你理得人係度做乜撚咩
你自己乜柒料都唔畀就屌人老母又叫討論咩
刷牙準備返工吧啦樓主

Wai Gor

大戰永遠無迷雲狗份

到時皇連英超5弟都贏唔到

下下都中鎗,係真傷都唔9信佢啦

烏拉圭冇狼來了個故事聽?

睇利撚咁樣有番d 信心
佢地唔係主埸差好遠
光頭佬諗下計

8弟都贏唔到啦講咩5弟

成班癲佬又傾通宵

onlun 9

傻閪疤狗仲喺度吠收山腳冇牌，依家碧基收左牙朗山喇屌你班疤狗老母死全家啦

訓咗個幾鐘就要起身返工

你睇下鳩白死廢青訓到而家都未起身

牙朗個傷咩情況

岩岩先睇返場波
球證係咪痴撚線

應該小傷 但係哩隊皇點贏利

我都想做廢青
但唔返工又唔得

仲要俾疤狗話返我地黑哨

準備考呈分試

你去咗邊 冇占就唔睇？

叫鳩白養你

養埋我

佢邊養得起

@鳩白

好人好姐叫人養埋你 自力更新啦

叫世清

去左日本揾唔到台

香港打工慘過食屎

睇人面色使錢仲慘過食屎

1000